\sloppy
\chapter{DISKUSI}
\section{Diskusi}
Saran yang ingin disampaikan untuk sistem yang dibangun ini untuk pengembangan selanjutnya antara lain sebagai berikut :

\begin{enumerate}
    \item Sebaiknya pengembangan sistem dan alat dengan ruang lingkup yang lebih luas, seperti penambahan pemakaian PIN. Agar bila orang yang memiliki akses pada pintu ruangan tidak membawa E-KTPnya, tetap bisa masuk tanpa menggunakan E-KTP orang lain.
    \item Untuk pengembangan selanjutnya, data yang digunakan dapat diperbaharui maupun ditambah, jika akses pemakaian ruangan dapat melebihi dari 10 orang.
\end{enumerate}